有冇人一齊打DOTA2

東南亞ser單排太難打
有冇巴打一齊打

唔識球，有冇教學
Down咗都係玩過信長

同d新手一齊玩就得

巴打留個acct 一齊玩

巴打可以加我好友

Id: Fatwest

呢排都無咩點玩
睇比賽仲多過自己打

冇咩點玩+1
等緊月底活動

原本我之前加過你
我係2EZ4RTZ

原來

ID:Flazh
玩左三個月左右 半新手 played hour 32x
mmr 2k5 左右 有興趣既add我

冇買battle pass冇得玩今次活動

我都冇

Epic Center EG 好撚勁

eg最近狀態好到痴左線
不過通常ti前咁勁,打ti個時就

epicenter

睇下V社改唔改版喇
唔改EG 都好難打

點解唔買

2800分 一:齊？

肥西又係到呃新手

利申：葡撻第一pudge